紅紅的摩狗捐進了狗洞

多左個的字wor

巴士 胡亂泊車碌柒確與眾不同

樓上好多怨婦軌

u第一

我地車狗出哂名係好小氣既人

邊個最出名

樓主

樓主唔小氣的

呀銘出名小器

同埋你

唱到...

你都唔弱智的

獌狗

仲有痢can

摩daddy是無辜的